發夢見到佢 佢答應左我

然後就醒左

急尿
發夢去廁所
瀨咗